連登有冇人聽Kodaline？

呢隊本身都唔識，係youtube㩒㩒下發掘到
開頭聽到佢首love will set you free，比佢個曲風同主唱既低沉唱腔吸引左

再search下，有幾首都好岩我口味

Kodaline - High Hopes

Kodaline - All I Want

one day

有冇巴絲有其他好介紹？

You make my heart feel like it's summer

High hopes真係咩版都百聽不厭
啱啱出左新歌都唔錯呀

無可能無 點都係香港開過演唱會

Kodaline
All I Want
High Hopes
Honest
Love will set you free
仲有尋日岩岩出新歌Brothers都好正

The answer mv真係痴撚線

淨係聽過high hopes
好正

High hopes

Brand new day

好撚慘

好撚正，好後悔之前黎香港冇去睇

冷門野，驚冇人聽

好好聽
睇過live睇到流眼淚

Moving on

Honest 同 talk

之前黎香港開演唱會有同舊登巴打組團去聽
好感動好正

好多都好好聽
好想聽live

All I want is nothing more

新歌mv好sad

one day , ready

all i want

真心正
最鍾意in a perfect world隻album
All I Want真係聽到夭心夭肺

all i want毒撚最岩聽